想問有冇人有聽「夢幻流行」

一直都唔知呢種音樂定義為咩
但聽落超舒服 好chill

你可以聽下alvvays，都係玩dream pop
我自己覺得呢類歌女聲唱會好聽啲

夢幻啲可以聽
feng suave
Jakob Ogawa
beach house

鍾意psychedelic啲可以聽吓
cuco
mgmt

我自己本身好鍾意聽呢類型音樂